《復仇者聯盟4：終局之戰》北美預售擊沉各大售票網，第一小時銷量破紀錄

《復仇者聯盟：終局之戰》（Avengers: Endgame）於北美時間 4 月 2 日上午開放預售票訂購，然而目前美國、加拿大連同英國各大售票網站都出現 Error、Page Not Found 等錯誤訊息，至截稿為止仍在持續著，許多影迷崩潰中。

售票網 Atom Tickets 表示，《復仇者聯盟：終局之戰》開放預售第一小時的售票量已達去年《復仇者聯盟：無限之戰》的 3 倍，甚至超越《星際大戰：最後的絕地武士》的第一小時預售紀錄。售票網 Fandango 也宣稱預售相當強勁，多數影迷居然能忍受長時間等待才購得門票。

根據 Box Office Mojo 的票房統計資料顯示，去年《復仇者聯盟：無限之戰》全球總票房達到 20.48 億美元，為影史第 4 名，僅次於《阿凡達》（27.88 億美元）、《鐵達尼號》（21.87 億美元）和《星際大戰：原力覺醒》（20.68 億美元），且擁有開片首週票房冠軍的寶座。

IMDb 預估今年《復仇者聯盟：終局之戰》有望在全球取得 22.5 億美元的票房成績，擠下《鐵達尼號》的總票房亞軍寶座。

台灣各大影城稍早已宣布《復仇者聯盟：終局之戰》預售開票訂於 4 月 12 日，看來一場搶票硬仗是免不了的，想率先觀影的影迷可得做足心理準備。

Cls

洗唔撚洗咁癲

香港網上係咪今晚12點開始賣？

Not us

俾迪迪尼威埋今次

以後冇乜機會㗎啦

真，打後個mcu全部黑人華人、女權、同性戀
我睇埋今集就當完美結局，mcu已完

Dc又成最大贏家

DC狗又現身

依排人地冇咩位入，比佢地打下J
唔係會谷精上腦激撚死

爭咩
DC同Marvel（而家走向）都係垃圾
根本人所共知

dc又嬴 你班marvel狗慢慢搶飛我地dc既戲直入唔洗迫唔洗搶 vip式待遇 大叫shazam仲有得加大 你地有冇呀

駁唔到

Ching sick ball, 曲到圓了

笑左 優先場完左應該無咩人題

反mcu就一定係dc狗

反mcu唔一定係dc狗 但講埋咁冇撚腦既野就一定係dc狗 有腦都唔撚會睇dc

發表自己感覺就DC9，不如你講下DC9既定義係點？係咪留咩言都要吹到mcu世界第一先唔係DC9

香港開始排隊未?

有

廢話打贏thanos就內定贏緊，你搶飛搶唔

搶到就睇變數，男人老狗講埋d呀媽係女人既

野係度呃like

日本又要靠DC頂住啦

avg3竟然輸少少俾sw7

鳩噏都有個譜

你都識講呃like啦
你又咁認真

人地笑你DC9算俾面，係要人笑你無腦當有見地
乜野叫我睇埋今集當結局 MCU已完
又連燈仔角度自己觀感當全世界意見？

講理據都留意下真實世界喇 兄台
黑炮、女權隊長拍到呢種質素都大把人睇有晒成績
更唔好講佢比例係20部先嘗試2套政治正確

你慌出名小心既MCU玩左膠會玩到走火入魔咩
人地識睇市場反應去計劃架

DC玩唔起呢D咪走去笑鳩對家囉 人地有本錢試 DC宇宙都收埋皮 試都冇得試 實嬲豬啦

香港究竟幾時有得賣之前睇同埋樓上都話係4月5日但係我上網睇啲戲院網都唔見

fb公佈曬

聽日先4月5，唔使咁緊張

都好嘅
谷埋今次之後MCU都會收皮
一開始爆得勁，之後就會雙倍咁回塘落嚟
定律嚟

都玩咗咁多年，差唔多喇

有冇中場休息忍三個鍾尿

收購埋xmen f4嗰啲第時實會收皮啦

多數影迷居然能忍受長時間等待才購得門票

呢句嘢怪到唔知佢想講咩

大笑左出黎

香港聽日預售

今晚12點

留名等睇香港各大戲院聽日爆server

屌唔好啊

連登仔係痴撚線架
唔讚到天上有地下無就話你係另一邊既狗
成班癲狗周圍亂咬人
一樣打算睇埋avengers 4, 唔會睇之後啲迪士尼政治正確片

DC d飛咁易買到 緊係贏

就算拎到第二都對鐵達尼唔公平
Avenger 張票幾錢鐵達尼幾錢

連登好兩極
踩一踩marvel就係DC狗
所以認真你就輸了

你係咪痴撚線嫁，人地都話係自己睇埋今集當結局。

人地自己想法都要其他人批准呀？

連登仔都話要瘋狂F5訂飛

人地外國網都預測22.5億左右
班傻鳩仲同我串柒柒係度拗票房30億過阿凡達

死傻鳩

哂氣啦
班傻鳩見你唔盲忠Marvel，唔樣樣都講Marvel好說話就負你評
一d理據都冇就學人串柒柒，仲要話人DC9
每次入呢類post見到人硬要拉埋對方來笑同講都知呢班係睇戲睇到冇腦既傻鳩
我支持開Marvel都頂呢班人唔順

唔講咁多
就最近話Iron Man係鐵甲人同睇死票房唔過阿凡達，已經成村人走黎起槓串柒柒咁串返我就知佢地有幾低質

7月上蜘蛛俠 2020上黑寡婦你估真係完咩

咁都重睇唔到人笑佢乜？
佢要當結局睇關我撚事咩

但佢又何來話MCU已完呢，既然話MCU已完 佢前一句又洗乜搬啲左膠元素出黎講啊？

佢九唔搭八 講野缺乏事實跟據，人地笑佢鳩噏都正撚常姐

而家佢話係個人想法講出黎，人地就唔可以笑喇咩
你係上緊討論區 唔係心靈雞湯互奶區啊

我個人預測你呢句野會有10個負評左右

係咪代表唔會多過10

who care 你睇唔睇
你咪唔好睇 我一樣會三刷4刷

你呢啲票房撚真係on9過Marvel狗DC狗
預測黎有你分咩

你睇戲架炸

你到時睇下票房咪知囉
人地預計係睇數據睇過資料顯示計出黎
唔係用條撚諗野鳩講話係就係
如果個偏差可以去到5億幾，個數字會唔會公佈得咁低？
上/r/boxoffice行一轉睇下行內局外人點講好過班死忠冇腦既柒頭冇理據咁廢up好過啦
所以我同佢地拗都廢柒事

Imax 會係3d 定2

你睇下個60秒宣傳片post邊個提起票房咁關心票房先啦
我已經提埋理據仲要反串我呀
我有咩回應呀？ 我反問佢地話到阿凡達又點 同自己唔關心票房 安安份份睇場戲好過
係班傻鳩係要串柒柒串鳩我
我依家先特大紅字比佢地班盲撚睇咋

今次一定打破阿凡達

阿凡達27億票房

其實無論忠邊一邊，唔關事既post都日撚日提住對方既果班人都係傻鳩黎
做個普通Marvel戲迷都要比班傻鳩死忠串返轉頭先好笑
原祖六個復仇者入面有邊個係鐵甲人，佢地扮唔知仲要反串我
垃圾死傻鳩死忠

你睇左幾多個「人地外國網」？

請你介意下「人地外國網」有咩權威
我睇嗰d預測過30億就唔可信？

不過嘈黎做咩，咪又係賭白頭片
你係度發晒癲咁為乜

而家先知阿凡達咁撚勁

全部都係講緊best case scenario
根本唔係正常預測
再講，成篇文完全冇提供過外在因素
其他將會上演既戲，戲票價格，套戲本身既重覆入場睇既吸引力等等
最關鍵係佢用預售既成績去推測 預售同實際票房係完全兩回事

以上解釋左

同埋你睇下個60秒post咩人起哂槓先 好冇？
家下係我有理有據比班傻鳩串呀唔該

咁賺得會唔會俾佢咁快完啊
賺夠想俾其他電影廠商賺嘅心態？

dc9 theory：

End Game超高票房 = 無以為繼 = 收皮
End Game 票房差過預期 = 收皮

除非蜘蛛俠/ BW票房高過End Game
否則Marvel一定收皮

除左白人英雄，其他 = 左膠 = 罷睇
所以dc又贏，因為黎緊好多白人

其實過阿凡達唔出奇
今次個口號係Whatever it takes

利申上年睇咗3次IW 2D
今年打算睇至少4次Endgame, 其中至少2次係imax
其實唔洗理啲haters/假膠
用票房嚟證明

電影起碼2030後排到

我認同你話End Game好難超越Avatar
但單睇而家預售趨勢，已經征服左價格同比卡超因素，因為觀眾以追劇模式睇，會集中係首三星期，網站流量亦反映左預售票房上升唔係單靠票價，係人流增長
人地外國網一向都係靠預售同過往表現做預測，當然經常有差距，但印象中block buster片差過預期嘅主因都係劇情炒飛機，例如JL/ Solo，大片好少會俾次級輾壓

終於都完，以後唔使睇marvel

事實上mcu真係世界第一
乜重可以有第二咩?
唔通DCU?

第一係阿凡達？
竟然做唔低

無乜可能做低阿凡達啦
當年太震撼，仲要連老一輩都連睇幾次
特別記得有單新聞個呀姐睇左4-5次
仲話想搬埋入去住

阿凡達除左食中3D熱潮同占士金馬倫
仲有咩特別

因為係真3d

3D熱潮係佢帶起先

其實劇情無咩特別
但3D真係好出色 當年阿凡達都好誇張
我記得又係一早有得預售
頭兩星期既場次都好爆下

IMAX一定係3D㗎喎

2D既話係假imax

百老匯仲未有預售

仲有幾粒鐘,等下啦

唔係一陣12點咩?

啱啱先睇完imax 2d沙贊

Christopher Nolan 咪imax 2D lor..

其實有冇人講過幾點
人地都係朝早8點

會唔會有人睇IMAX?係咪正好多？
利申：未睇過

今晚一定爆server

知唔知邊間戲院最早幾點有飛預售?

全線12am開 戲院都好多人排緊隊

早上9點前 即係咩鳩

即係買4月24日朝早9點場之前既戲飛就會送紀念戲票

真？

24先上 點買9點場之前 即係頭場？

《復仇者4》北美預售破紀錄 戲票被炒至500美元

萬眾期待的《復仇者聯盟4》即將放映，北美地區在本月2日亦進行預售，而開賣短短數小時，票房已遠遠超越兩部《星球大戰》電影的同期預售。至於本港，亦正式於明日（ 5日）起預售戲飛。

路透社引述當地售票網Fandango總經理Erik Davis稱，《復仇者聯盟4》開賣僅6小時，已超越《星球大戰7》所創下的首日票房紀錄。另一售票網Atom則表示，《復仇者聯盟4》創下集團的手機訂票紀錄，而首小時的售票量是《復仇者聯盟3》同期預售的3倍。

報道亦指出，是次預售迅速令美國、加拿大等地的售票網站癱瘓，有粉絲稱花了5個小時才能購買門票。另有網民在eBay上炒賣首日的電影門票，開價500美元(約3900港元)。

事實上，《星球大戰7》全球票房收入20.6億美元（約161億港元），是繼《阿凡達》及《鐵達尼號》後的第三大電影。而有分析指出，《復仇者聯盟4》將有望成爲全球總票房亞軍電影。

應該係

好彩影唔到我

真係正，同普通3D差好撚遠

依D係排9點場?

排第一日，最多人買一定係第一日放工時段

oh my god.

crazy

聽日先去買 買晏就個段時間睇

聽日買Imax版頭幾日一定任何時段都唔會有靚位，其普通版真係唔知

同問 想炒

joker 屌打你a4 la on9

Cwb MCL黎？
聽朝先賣

頭幾日係咪冇imax 2d?成3個鐘唔想睇3d,真係會好攰。。

擺到明尖咀

肯定無
你預兩星期後啦

唔係咁撚癲呀？邊間戲院黎？

你食屎屌你老母

好彩認唔到我，我在後面哈哈

幾間imax都係咁

睇吓佢哋快定我哋快

Isquare 不斷有人嚟緊 我後面應該都有3、40人

其實唔會上網禁快啲咩？
你去排得隊黎啲靚位都比人上網禁晒

我跟你差不多位置

唔爆server就係嘅 現場排安全啲 各有各好

一到12點啲垃圾戲院網肯撚定爆server

全線戲院都係12:00AM 定只係百老匯預售?

有冇師兄堅持要第一日睇先有feel?

其實排現場唔代表唔會上網買

一路禁一路排

應該全線，UA係12:00AM

謝 打巴

排隊送爆谷

我想問UA imax係咪任何一間UA門市買都得？

演唱會飛都一樣分開啦

最多咪遲少少睇
diehard fans都係咁話

認真問吓🙂

演唱會咁

好誇

屌比你地嚇親狗衝左去排
依家條隊得我一個人好撚尷尬

果啲垃圾戲院售票網邊有可能唔爆server，大家都知先會出去排隊

我都係咁話

應該imax先要排

依家有票價未

遲d睇會比人劇透
連登肯定大把人標題劇透

唔得

睇之前戒上連登

好尷尬，我留唔留係入面好

一人買幾多張都得？

邊間？我黎支持下你

唔上fb唔上連登
出街搭車記住帶earphone聽歌

facebook ig 同事 朋友都會爆

邊到黎

the sky 係咪奧海城

係

臭海城

屌跪求勿相認勿起底

唔係全線，MCL 聽朝先預售，但無講幾點

轉自隔離Post

邊間

isquare

嘉禾都係今晚12:00

仆街我都係想買isquare

MCL都係今晚

我都係聽日先去買
唔知買唔買到晏就場

聽朝

聽日先買不如上網買

一日有咩多場，又有咁多戲院，
第一日睇唔到咪睇第二日囉。使排隊買咁ON9

冇卡

MCL應該聽朝？

一個人應該搵到單丁位既

一般都係兩個Server黎

同埋香港網上買飛真係癡撚線
每張10蚊手續費

真係需要上映第一日就睇？
遲d睇人少d仲舒服啦

你一年後買碟睇重舒服添

多得班ON9劇透

無咩所謂

因人而異，我自己對劇透免疫

一年後買碟睇最抵啦

有冇人喺朗豪坊?

唔係fans其實唔睇都得啦

你都識講因人而異啦，睇你對果樣野有幾大興趣啫

我唔係fans,講到咁勁都想入場睇下既

凖備0時0分買！！！

呢個真 先唔講連登班仆街打哂啲劇情係標題
fb ig大把人講 咩分析 屌你老母

其實有邊間門市咁夜仲會賣飛
除左百老滙

復4唔知有幾多巴打會二三刷

UA

諗住頭刷睇普通
二刷先imax

新寶搶先一步有得買 已買

二刷係基本

睇呢套要三個鐘，仲要坐新寶嘅話我唔覺得係一件好事睇佢個場真係頸都斷

新寶都去得幾快

多數連登仔

十刷
IMAX 4
4dx 3
4dmx 3

我見到自己

新寶旺角

你點知

Say個hi la

Say 個hi la

唔係182min咩?

名稱與外表符合

BTW，嘉禾係咪都12點？想睇海運

唔係

all in海運

原來係

想要10張
入戲院返幾日pt先

笑佢on9一回事啦 佢咁講又唔代表佢係dc9喎

海運依間戲院寶係一流架

3個中? 又話3個半中既

Moko imax

下屌無凌晨場？

有冇巴打 知道有咩開心網係可以睇到復仇1-3 而且係高清??

我見到我

有無巴打知邊間有凌晨場？

好似話全部都冇

x2

好多on9伸手黨以為加個巴打就可以r著數

巴打送張飛比我
多謝巴打先

UA App 開始入唔到

依間係邊?

睇黎imax 可以唔駛諗

Online 買應該F5邊版？

UA係咪已經死左ser

機場有冇人排

歷史上有冇一套電影可以做到咁既效果??
好誇張

真正全球期待

無事 好順

預售果到應該

真

ua apps死ser

今日會開1日預售？
聽晚仲有冇得去排imax買靚位

係咪可以其中一間UA 買到另一間IMAX飛?

冇死到喎

上唔到啦

apps 同 網頁都入唔到

網死

戇撚柒鳩，想買張戲飛都咁撚難

仆街ua 登入左彈返我出去

我網無事 只係load得慢D

d人點解排隊？12點開counter咩？
定等聽朝

咪就係慢囉 埋load唔到
咁慢你0000都F5唔到啦

開呀

聽日紅日有D戲院有午夜場

百老匯都好似死左

百老匯apps同網都死撚左

app冇事，網就一定死咗

d人唔駛返工架咩 咁得閒禁飛

ua死ser
定12點先release

聽日清明

屌佢老母百老匯!

新寶輕鬆訂 大把位

有無cinema city online 嘅巴打?

12點準備一齊炒車

已經上唔到ua個網
訂唔到聽朝就搭最早個班地鐵去買

最後一套睇新寶不如等碟算啦

百老匯

百老匯個APP都無得訂嘅仲擺咗係近期上映

新寶狗都唔屌

AMC 係咪都係今日

窮撚覺得只可以睇一次

放心 今晚冇晒頭一星期既靚位

點解無人cinema city

諗住訂oval offce同el個stardart charter

仲刺激過搶iphone

Yes

係咪做出來...有冇咁勁

死埋啦

放心 連唔靚都唔會有

Apps就狂load 資料更新

無死

慢慢等啦你地反正二刷

UA個網上年就賴五月天，今年呢？
垃撚圾

已經唔需要靚位啦，只求買到首日放工時間個場同班fans睇

4刷

番内地睇 仲好顺便饮喜茶

八分鐘前死過一輪
依家無事

UA >> 500 Internal Server Error

有咩問題 咪又係咁睇 新寶坐得幾舒服

Error

UA死左

仲死緊

Cinema city 冇死但冇IMAX
依家轉攻non imax 9點前

有個院線無死過

新寶

golden

今晚Cine Moko, Cine Times, UA iSQUARE同UA青衣城票房會營業至淩晨，多謝支持！

from UA FB
聽日去機場買飛算

59分已經塞

新寶都死埋

cinema city 死

仆街 load唔到

死晒

28號無機了

d人都唔知有冇真係去過新寶
明明新寶正正常常 又唔係坐得唔舒服

痴線架 賣演唱會咩

頂

完全冇深度既戲
不了

mcl咩玩法。。又唔講實幾點

咩網都入唔倒啊屌

入都入唔到

咁你咪出番去囉

ua死埋

有冇人入到UA

睇場戲都死SERVER
MARVEL真係有今生冇來世

屌啱啱都仲得依家死咗網

唔係話聽朝咩？

HK NO IT

又多一個傻鳩
講到突然多7億真係咁易咁
但完全搵唔到理由支持果7億點得來
仲未計外在因素不利佢拎果7億增長

好呀，到時唔過阿凡達就成班都自認係M狗柒到

我係haters？
肯認真用腦睇戲唔係盲忠既Marvel支持者就係，邊似你地班冇腦傻鳩

買到啦

Mcl仲未有喎

買咗

嘉禾好慢

UA係咁死喺500 internal

聽朝戲院幾點開呀

我都係

係咪咁流 最多咪一萬幾千人都死ser?

排隊又贏

cinema city ok!

嘉禾最順喇，其他全部死ser
已買海運

300蚊一張飛
痴撚線

想買UA

星影匯幾時開賣?

邊間咁癲。。。

Mcl完全入都入唔到

見你咁講 我唔係marvel fans都想marvel過阿凡達

由於系統進行更新工程，暫時未能提供網上購票服務。不便之處，敬請原諒。請稍候再試。
Due to the maintenance of website, service is temporarily suspended. Sorry for inconvenience cause. Please try later.

由於系統進行更新工程，暫時未能提供網上購票服務。不便之處，敬請原諒。請稍候再試。

原來排隊先係明智既選擇

IMAX 3D

百記，ua,cinema city 全部死晒

MCL講咗聽朝先開售

買唔到啊

炒? 定官網價

咁多間,沒一間個網上到
好心個網咁廢就唔好學人網上賣飛口喇

apps死埋

聽朝幾點？

UA呀

冇講呀，fb話陸陸續續會有得賣喎

都痴線，時間都唔俾

平時180$
今次咁長 點都250以上

最抵死係冇講實 淨係話朝早

早啲瞓，聽朝去撞下彩啦

真係痴撚線

唔洗搞
岩岩個fd係moko買
頭場已經紅左一半

冇ISQUARE揀?

6:00am 場

咁好小電影會一次過幾萬人同一時間一齊買既

睇2d算
反正都唔鐘意睇3d

cinema city 入到

慘過返工

想睇2d，嘉禾又得兩場返工時間

應該係對自己server 無信心 費時全部人同一時間買飛整壞個server

炒就5000
Sorry
留咗5張

請咗假但估唔到開6:00am場

但係咁多間喎
分返開都可能幾千人姐
咁都死機

冇
商場closed

300 食屎啦

moviemovie 現場問 第一日得夜晚 開售 得hse 5 同max 只有3d ~$150

係咪d it瞓哂教驚冇人搞得掂個網

邊間呀，
睇完番工

ua死左

唔通專登為一套戲upgrade個server咩

買左10張

有意tg

DLLM我要IMAX啊

揀到位咩

連登都幾萬人一齊上啦

有冇巴打係yoho, 現場咩環境

Yup

嘉禾2d得一間
焗睇3d

唔得，
坐位表彈唔到

出唔到座位表

Me too

最多咪隔多幾日先睇

入唔到咪最多遲d睇
又唔係得一場
我係咪唔夠diehard

180分

海運咪有2d

輕鬆

搭正12點個時仲load到，買左海運巨幕中間位

9UP

isquare 冇星期六 屌

IMAX先爽

無IMAX?

the sky邊有

夜晚場都係3d黎

放上嚟有咩意義?

覺得好威?

IMAX得UA有

3d版你睇埋我果份

炒
睇下有冇人要

仲要係葵芳呢個垃圾院

8:55 AM

洗撚出去買咁笨柒咩

放棄LU
遲啲先買,最多果幾日唔上連登同唔睇報紙

有冇巴打可以幫手買8:55

海運正過IMAX

唔係imax有咩用是但一間都得啦

依加買都係為張紀念飛 imex個啲遲啲睇都得

個個9沖IMAX
2D無人理 新寶

個幾日要斷哂所有social websites

百記YOHO都有呀

邊間呀

無iSquare 嘅

MARVEL 啲戲一定要睇IMAX 先正

我坐係屋企都輕鬆買到

冇一間戲院個apps入到

500 Internal Server Error

the sky

Cinetimes 我買左

新寶一早偷跑咗，但搶得飛既邊個想睇新寶

冇所謂
上唔上都得

全部網都死曬，就連d細戲院都死埋。

揀好位去到信用卡個版無反應

嘉禾網死埋

屌 聽朝先算

點解永遠都係人哋部機先連到入個網到

0855 thesky 星期六
好撚多位

今次都好難唔破紀錄
咁搞法

imax好定係4dx好？

只要大家唔係睇imax就根本唔使擔心買唔到

第一次見有套戲係所有app同網頁都死曬

星影匯幾時有得預售?

9點前先有紀念飛送

早知落德福排啦

入到先得架
我都想買2d

有冇老屎忽巴打講下當年排隊買星戰6戲飛既情況?

你地3d眼鏡用戲院定有私家
上次睇3d副野花少少已經好辛苦

一樣 但死ser

UA連套戲都揀唔到

唔係imax果d垃圾飛唔該收埋啦

仆街本身諗住二刷睇晒兩個版本
兩隻都冇2d版

我屌 到俾錢先死

頭先入到，唔見有

頭先重有依家冇咗

24號TST無夜晚場既傻的嗎

一禁左入去又死番

百老匯有冇2d啊

輕你老母咩而家排IMAX呀, 去葵芳呢啲垃圾戲院重拎出黎7

9點後既場都要收埋

已買2張THE SKY

嘉禾都死ser

睇過imax未睇過4dx
4dx係咪只係多左震動？

搶到，但得我一個得閑去睇

點解咁多人睇3D
3 hrs 睇3D隻眼點頂

啲人排哂隊啦喎。。

The sky既朋友揮一揮手

HERE

入到但冇咗0855

唔係imax不如唔好睇

人類存亡最後希望

呢套係WW3結局預言大片

見到THE sky 最快28號先有夜晚10點1場2D

三個鐘3D真係睇死我

個個叫dbox
4dx得朗豪有 會噴水

如果imax冇3d我都想買imax

買到黃埔D-BOX

咁就買左千五蚊飛，磁能線

仲有閃電/ 噴臭氣/搖搖椅

MCL聽朝先有

有無人知元朗imax係唔係2D?

冇2DIMAX今次? 谷食3DIMX?

imax?

因為頭場好似有野送

間間都冇2D早場

3D

shit!

睇3個鐘啲戲院都冇加價算有良心

網都入唔到 點買

得ua先有？

UA Load唔到個座位表

有冇巴打知道邊間戲院網上冇死到（除咗新寶）
呢個唔係一個討論IM 唔IMAX嘅時候

Ching咁勁禁到入去

UA IMAX $180 -->$250

UA正式收皮

上面咪講左300蚊 imax

頭先新寶有

元朗一定係3D IMAX

比你地班仆街一講
而家新寶都死埋

正常啦 3個鐘
同埋包爆場 比你都賺盡

連登之力
煲死個網

有無巴打同我一樣臨門一腳俾錢果下撻 Q

2D 8點有冇記念戲票?

揀完位等比錢load左5分鐘要再撞過入去..

有啊

加撚到癲左 仲要逼人睇3d

個個都追住imax黎買
但我個人覺得海運仲正過IMAX
個mon又超大，觀眾又勁多人，有氣氛D

張紀念飛得首映當日早場先有

UA正式收皮
mcl半死不活
嘉禾苦苦掙扎
百老匯？？？

百老匯load到場次，load唔到登入

係9點前先有,有D 9:55無

嘉禾輕鬆load

真係好撚ON9

有2d d戲院收起唔賣炸

UA app成日話人錯密碼

唉算啦遲d先睇

頂the sky條友好撚on9
明知同緊上網啲人鬥快仲慢慢黎
識諗既都會早幾分鐘放條隊入去排定等開賣啦
佢老母12點都未放，望撚住夠晒12點都唔撚放人
忍唔撚住出聲問佢仲要話差少少
仲要排撚到過去夠膽死問我睇邊日，有邊撚個排隊唔撚係買第一日飛啊你老母
排第一但買果時已經賣撚左6-8個位

彈個坐位表比我啦

今次真係END GAME

頭一水應該唔會有imax 2d ，marvel 隊長都係過一排先有

入到lee 度炸

MCL 未有？

The sky輕鬆買

聽日

+1

但3個鐘3D真係接受到咩

試咗好耐唔得喎

難過搶 iPhone

就係load到入去，比錢都一定卡著，最驚扣左數但買唔到

係咪淨係賣4月24飛定後幾日都有？

嘉禾禁唔到座位表

agree，聽講個巨幕同imax差唔遠，但最重要係有2d

IMAX個3d我又無咩野

一個人睇會唔會好痴線
但講咁多都冇用
網都入唔到

24/4-28/4都有

CGV有得賣 無人爭

耐唔耐都一個人睇 有咩問題

希望得
冇光籤用 反而搶到

銅鑼灣早過9點得6點場
仲要2d
但都谷住買

屌座地起價
$280 IMAX ua正撚樣

The Sky 24/4 12:15pm

買左d2 place個間lu 炒飛狗我屌你老母 你一定炒燶 我就係唔第一場買imax 我鐘意24號睇2D 正月尾先睇imax呀你吹咩

海運0855

嘉禾同mcl都死哂，決定去沖涼了

岩啊 CHING

現場買啦 岩岩買完yoho imax 8點 仲有4成位

輕鬆買

唔係9點

Mcl幾點開打算一早去排

十年鋪排+大片+CG大戰
唔睇3d/4d咁留返幾時睇？

海運幾錢張

銅鑼灣jp
有8:40喎
不過係2d全景聲

Cgv冇加 夜晚十一點個場仲要70蚊咋

買了海運
有冇巴絲一齊鳩叫

the sky冇左

屌全港最扺睇

岩岩見到UA有D場已經紅左, 但自己仲未買到

我已經喺

UA 死在位子上
mcl 明天請早
嘉禾 你班仆街比我抖下得唔得
百老匯 wfc

唉，仲未入到

媽呀

位呢屌你

佢好似閂左個預售

㩒唔到下一步

英皇仲有得hsbc vs買一送一
135兩張

買到最後兩個d box位

院*

點解你地會入到UA

驚唔驚到時有人去影你相放上嚟

我兩個都睇過，但真係覺得海運仲岩feel D
成三個鐘睇3D，我個人真係接受唔到
我12點頭1分鐘已經買咗
我買嘅時候中間嘅位置都起碼賣咗二十幾張Dbox

痴撚線既咩

買錯 0855the sky 六連位 有冇巴打想要

九龍新界撚d戲院紅哂
中環任買

冇位俾我揀啊load唔入

家陣乜網都上唔到 死Q曬

揀完位先搞D咁嘅嘢屌你老母

糖街4d

嘉禾直頭無左

幫手買得唔得

要兩張連位ok?

一定打沉thanos 打唔贏我切

其實我唔急住睇 27，28嗰幾日睇我都ok
但一諗起有班仆街一定會特登搞事劇透 就好想搶埋一份24號睇左佢

Moko imax 24號 1110 load到入去已經全院滿坐

要2 ok?

星影匯係咪未開始預售？

外國細城市戲院大把位

買左the sky 知唔知個moon o唔ok
本身想係yoho睇imax 死link

所有院線都仲死緊

聽朝早啲落樓下mcl買

可要哂

THE SHY個MON正啊 好鬼大同清

朝早定夜晚？夜晚要哂6張

到時咪要相認

好想睇imax但好唔想睇3d
戴住副19眼鏡 望住個淡色既mon真係折磨

the sky 如果係dbox果院就一流

出面已經有一堆post劇透
係時候戒上連登

咁都炒無撚野呀你?

元朗yoho 現場輕鬆買

UA fucked
mel fuck you tomorrow
嘉禾 I am screwed
百老匯 wfc

*我放棄啦，等d排隊黨鬼打鬼啦，真心想睇又買到飛既巴打，enjoy your show

多唔多人自己一個睇

冷靜少少 佢又冇話賣炒價

尖沙咀海運？有無話幾號院？

唉屌，淨係買到夜晚7點場個日要熄電話

dbox掛住感受張凳個效果 投入唔到落套戲度

me

有冇人仲卡緊500

cls yoho 都咁多人, 仲諗住揸車出黎, 早啲瞓算

寫住超巨幕

大把啦

音響得唔得先

海運得一個院姐

2連位 巴打thx

1張PLEASE

load左10分鐘先揀到位

要两張

估唔到百記個網係最廢
由始至終都係入唔撚到

多謝巴打 終於買到

想問過左數 但load唔到個successful page 過無耐再load到 但寫住交易失敗 姐係買唔買到但係筆錢扣撚左

第一次睇一定要自己一個
廢事又問長問短煩住哂

應該係？我見有得揀ＤＢＯＸ
不過我揀左一般位
見佢得一行１７個位
驚佢個ＭＯＮ好細

搞咁撚耐都未搞到我要一張姐，屌你老味我唔係貪心吖

百老連位都差過人

同問＋1

呢套一定要自己睇
唔想有人煩撚住曬話去痾尿 又問劇情又盛

同我諗法一樣

同問+2
cinemacity?

UA出咗位噤唔到落去

如果聽日唔係假期會有幾多人排隊

依到係TST?

我買到 4dx 10:00pm

Me 我仲要買左正中

連個天都幫avengers
預售就係清明

睇場戲都咁神心

無法連接伺服器

嘩屌！ 朗豪都冇埋 雖然唔睇呢間
聽日紅日加乘

係佢會唔會退番錢如果買唔到

女朋友死都唔肯睇 身邊朋友個個都搵咗人睇

百記apps 買左
但未收到email 既， 有冇人都係咁

iPhone開賣已經無再見過的事
竟然一套戲出現返

海運已買

提提大家可以去CGV買
好順暢 冇乜人搶

太遠啦

雖然好撚想睇imax
不過結果買到海運都算係咁
大家加油

買唔撚到on99

我都要多謝呢位巴打第一次知呢間戲院
睇黎2d既夜晚場得呢啲細戲院有，仲要100蚊好抵

星影匯有得買未

加咗好多場
本來買0840
點知又多咗0830

加密呀!

無法連上這個網站 連線已重設。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_RESET

啱啱 一反你mcu就話鳩你係DC狗
屌你老母我睇漫畫版話鐘意漫畫多過電影on99咁都比人屌
根本成班盲撐傻閪

無法連上這個網站

Us時代得6點
好期待到時個場有幾多人睇

YoHo 搞掂

Email都收到，㩒到手都軟撚埋，足足㩒足半個鐘

成班廢老

算 橫掂都幾刷 遲d先睇imax

多咗兩張3D嘅1215pm喺奧海城the sky，有無巴打需要？留個tg

岩岩仲好順
你講完即刻死ser

好唔好搶機場IMAX

go la

好野唔好上連登講
一講完即冧

屌，我等多陣冇就買機場

香港未試過睇戲要咁樣排
定係有黃牛見美國有得炒先出動

睇2d我都諗左諗
但想要張紀錄票，驚到時出到黎比人炒

CGV 大把位
又load得快

去機場睇仲近過元朗

我買左

係咪全港最早場，一定劇透唔到

The sky 好正，平時睇戲都係去sky

UA load到咩

CGV係咪有screenX賣？上次睇aquaman試咗都幾正

百老匯APP買到IMAX 2130 I行

load到一下
之後㩒入去又死多次

冷靜d，無人會炒既

我問個賣飛，佢都要再問人
我驚最後拎唔到紀念飛咋

有大量人傳人麻疹
不了

眼鏡撚表示好葡萄睇到3D嘅人 好記得睇ag1個陣好辛苦好暈 3個鐘3D真係要考慮下先

講出嚟做乜 最壞打算嚟

明顯炒啦😂😂

戴CON

買con 是常識吧

想買海運 買唔到 又唔想睇THE SKY

應該唔關事
我都帶眼鏡
睇IMAX 3D無問題

巨幕唔同imax，

巨幕只係放大左普通片源，imax真係比多左野你睇

只係想／可以睇28號 咁都入唔到

求其揾間睇第一場 唔理了 遲啲再睇返IMAX

放棄唔買
等聽晚先再買

眼鏡撚人生第一次imax Ironman 3,頭痛到從此無點睇3D既戲了

完全load唔到

等咗差唔多成粒鐘都load唔到
放棄
決定未睇到都唔會㩒入影視台

啲網死撚晒

Tim sir很強的摩擦力

MCL出左可以係沙田睇了

一撚定要imax
睇到其他人睇唔到嘅嘢
上次睇Avg3 正到

Wrong post
一路睇電視一路F5

咁2D定3D好

唔係講少 套戲上左既話 一日未睇一日都斷哂d social media先

會唔會有d仆街首先用標題劇透 跟住成個post d人屌9佢
最後屌到上左熱門架

UA 而家完全load 唔到

黃埔 0855賣哂？？

咁誇張

27號場次係咪都仲係未有？

排隊買左840場

百老匯app 正常 !! 成功購買

CGV 63蚊睇3個鐘

即刻有得買

好似冇2D 谷食3D

IMAX 冇2D寧願睇巨幕2D，3粒鐘點頂

買左24/4 3:35 海運2D

百記已買首日imax !
順暢到呢

avg3 個期大把

睇左先啦
過多陣先再睇IMAX版
唔想俾人劇透

有冇人load到UA

仆街數碼港9：40am大把飛，就係撳唔到

買埋啦!!!!!!

有，imax3D最爽係megabox個間，12聲道，mon又大

尤其fbig 班仆街

imax喎

既然你都認同難超越阿凡達
仲有咩討論性？
一直到尾我都死口話A4唔會過阿凡達
係有班傻鳩係要串柒柒嘈嘈閉
唔係話人多有人支持就代表自己岩哂

仲有幾時征服左比卡超因素 ?
最快要到第三周先知對A4票房有幾大影響
依家預售趨勢只係表示多死忠搶飛，比以往反應更快更熱烈
預售勁唔代表最尾票房都一定會好高
星戰7今日之前預售夠排第一啦，本土票房仲好高添
最尾同阿凡達仲有成7億差距呀
唔信你咪睇下過左第一周，A4會跌幾多囉

另外頭先冇提到
imdb係綜合電影網站，排全球流量第48名
而comicbook就專針對漫畫電影，排第2367名
要講可信性，正常人都會揀前者先下話？
後者作者有冇bias成份你又會唔會理？

我專登擇低外國局外網民點睇，全部來自boxoffice subreddit
有興趣自己上去行一轉望下，好過係度哂口水，仲要比班無知傻鳩係度串
到時班柒頭真係衰左都唔慌會認柒架啦

係呀!

同你一樣咁諗, 12點前已經買左某個廢戲院頭場

CGV

痴線

即刻上去買左張

用app?

同問 metroplex個場好正 到底有未...

imax得3d
眼鏡撚諗緊imax定海運巨幕

係啊好L順啊！

死左啦

有無連登仔一齊包場?????

唔係路蘭點解咁沉迷用imax去拍戲
成個影像構圖同視覺效果根本同層次

有冇人仲未入到

同fd上網買咗2d夜晚
希望聽朝起身落街買 仲有朝早imax或者3d毒撚位畀我首刷

留名等鞭屍

巴打冷靜啲 打算原價放嘅

Cinema city扣左錢但又唔知買唔買到

記得上年我遲咗幾十分鐘都輕鬆買到元朗imax飛
今年唔洗同大陸人爭都搞到咁誇張

UA imax最多去到揀幾張飛，每次都show唔到座位表！

我百記都同樣情況

唔睇爛戲院

情願等下先睇

boardway 買到！

屌我yoho買都係咁 又冇email出返比我

UA個網好似仲衰過一開始

我上年第二日中午落Yoho買都買到首日7點場
唔知今年做咩事

賣晒廣告今日賣飛，係人都去撲啦

cgv 同樣情況

如果扣左錢但係無留到飛 屌到佢老母開花

where

有冇師兄買broadway
買完收唔到mail 但信用卡approved 位又紅埋

同你相反
收到mail
但apps仲轉緊圈

可能係我個人問題？戴con會暈多兩錢重

[img][/img]

唔求imax換張記念戲飛算

出唔到成功但係個位打左叉又唔比email4dx

最on9係而家唔知仲買唔買多次好

imax迫人睇3D
3D比狗睇

其實主要係唔想比啲撚樣劇透 imax只係optional 咁當然有就更好啦

聽日即刻去拎飛
無就屌佢全家

為avg4十年鋪排戴一次con

一樣
同埋啱啱load到ua imax個時間表
好多場已經爆晒
就算入到都淨係買到幾日後果啲
已經懶得等

睇CinemaCity嘅巴打請留意交易成功嗰頁個網址有你嘅交易編號
load唔到都抄低佢先
之前我試過去到先死機張咭碌唔到又scan唔到code
就咁畀個編號職員都印到場飛出嚟

source: 多年CimemaCity會員經驗

https://www.cinemacity.com.hk/tc/ticketing/success?Ref=success?Ref=交易編號

我都係出ERRORCinema city

巴打等咗幾耐 最後得唔得

Imax之後二刷都仲得
張紀念戲飛，得個日，仲要9點前場先有
緊係衝左張野先

即係有code就代表買到？

百老匯比錢果時系統繁忙

其實上年都有講幾時預售
上年我都第一日買飛
個分別就係 睇完3之後吊左你成年癮

用app 買

點算 買咗中環英皇8:30 2D
佢扣左我數但話我無交易記錄

有無巴打去過cgv睇 質素點？

imax 個3D 唔同平時個3D ，佢副3D鏡就算你戴左眼鏡都唔會唔舒服

無人想理你啲乜撚野票房過唔過啊 睇場戲都咁撚多野講 人地話唔洗理啲haters 你就沖出黎對號入座 不如你收收皮先啦好無？
中意睇咩戲你都要沖出黎屌人
係啊睇Marvel 個啲 淨係會睇Marvel架炸 唔會睇其他戲架
你最撚聰明 最撚醒係你 得未？

屌你老母 入唔到

CGV即收到confirmation email

ua

最後買咗cinema city 4dx

megabox IMAX 星期五晚完全未有人買

UA 係咪熄左個server...

ua個system已經全面收皮

放棄

好似得字幕會3d

求求其其自己買張英皇最早場要張紀念票算
IMAX後補啦

自己睇一次先，再約fd睇

boardway 1 take pass
ua 仲load緊會員登入，抵我轉會

等聽朝MCL算

前面個人都係3D

UA 連一D之前load 到既page 都load 唔到

CGV早場搞掂
不過住東區過去仲早過返工

apps有個訂票記錄係咪已經得架啦

佢email都係畀呢個code你
今次會唔會因為電腦大爆炸出事我就唔知啦

其實好似仲有好多位? 只係SERVER死鳩哂

YOHO 08:10 唔小心買多左張 單丁 我L H行都得
有意留TG

UA 係咪熄左機

百記仲未入到

痴線，收緊1千蚊張飛

睇下會唔會喺垃圾郵件?
我岩岩都以為自己冇 最後喺垃圾郵件搵到

直接唔上連登同social media啦

UA已經放棄咗根本入唔到

海運巨幕4月25號(星期4) 一時又出現一時又冇 想點呀

成功買左CGV早場
不過自己一個睇

連仔會做野

買多次穩陣d,我第一次買去到比錢果part load多兩load就話比人買左，第二次先成功收到email但apps都係彈系統繁忙，我見有交易編號就唔撚理了

load到好順喎
用browser上

都係未入到

英皇買咗兩張，報告完畢

其他網照死

屌你UA成粒鐘都未入到

買左星期6睇 平日放工睇太攰 3粒鍾哂左套戲

屈尻人睇3d

買多左兩張element 8:35 有冇人要

屌cgv 收唔到email

有code 就100%買到? copy左code

UA係咪執左笠？

Broadway imax真心抵 買一送一 AE朋友

+2

應該好多人都自己一個睇

成功買到
已經唔理係咪imax,最緊要唔好俾人劇透

要求呢排嚴捉劇透

Dllm 呢套戲真係好撚癲

唔怪得仲有咁多位
原來唔係個個load到

你係邊睇D人買左咩位?

3D Avengers: Endgame
Cinema: AMC Pacific Place
House: AMC Plus
Show Time: Apr 24 2019 (Wed)
08:30 AM
Category: ---

眼鏡撚
最後決定放棄imax 3D
唔想比錢買難受

tg?

巴打我留左Tg ga

根本係死到無人入到 我見到仲有好多位

同FD撞左
多左4張YOHO 19:10 有冇人要 靚位 原價
tg: mktannn

IMAX個網
我用desktop browser load到
好順

24/4 3:35 海運 全部單丁 時間唔岩 會原價放 有冇師兄睇中？可留tg

執左喇我諗 完全load唔到

上次無限戰已經係咁

YOHO坐邊行好

我買左5次先成功
頭3次failed
第4次信用卡話我成功 不過個網站話我failed
第5次就ok 不過信用卡(未)冇扣

去中環芵皇 12:20 場算 好過無

最早果場仲有冇位?

app 買到 元朗imax 8:10am

買到IFC 19:15

其實出面有得買專用imax眼鏡夾片

UA?

元朗broadway 3d imax load到
不過全部好撚前

是但睇場2D早場攞紀念飛後補imax揮手區

百記apo買左，可唔可以去拿實物飛先?

我意思係喺呢個情況下個編號係你手上嘅唯一記錄
你可以聽日問戲院
或者繼續搶

點解會難受

買唔買屯門英皇好

海運得星期五26號有2D

app*

買多左兩張CGV 星期四既飛，靚位黎，尾幾行既中間位，
原價+網上手續費放，有無巴打有興趣?

tg:

UA時代朝早6點係全港最早，完全防劇透

同買演唱會飛有得揮

夾片鏡

仲要用annual leave換

個人喜好 H I J

同一場

唔該巴打
聽日即刻去scan

我想要 巴打係咪買咗？

點解我入唔到我想買啊...

有冇link呀

元朗最早場imax

其他日子都有，但佢個網d 場次要F5多幾次先彈出黎

又要戎上連登！屌！！！！

時代ua 朝早6點

仲諗？快快手訂啦
我瘋狂禁 確定 先買到首日首場咋

買唔撚到呀
屌

@on9jai13

點先入到去呢頁

broadway la

百記都係lag緊

中環芵皇仲有

我買時得番 G 行係落到手

AMC 無成日飛揀 好奇怪

有交易號碼正常即係成功了

只限 4 月 24 日早上 9 點前的場次

一張戲票換一張紀念戲票

首日首場一早full house 左喎

有冇絲一個人睇

買鬼到咩

雖然唔知張野咩樣，但到時靚既
D仆街仲唔炒

個頭放完link
我都已經load唔返UA

未必真係成功㗎
問咗戲院先
如果有會員就check咗記錄先

屌百記做咩撚野事

首日睇唔到 見25號好多位

瑞士山區肺

揮手

由頭到尾只係想買28號唔係同你地爭 都玩左我個幾鐘
終於用百老匯app買到

中型院 但銀幕算幾細 啲位都舒服嘅 至少我上次睇訓得幾好

你岩岩睇個時係咪都係未睇到有無27個日場次

入到UA就唔洗CGV三個關口真係要拜神先搶到紀念飛+完美體驗
1 IMAX 2好位 3.九點前 只可以咁折衷

可唔可以分享下有幾正

有呀! 去到星期日

我不是孤單的

成人

咁多人話百老匯個Apps入到
仲未入到

一禁入去 數碼港 無人睇 全綠

25同26係咪冇人爭？

H30 31 都買得幾仆街喎，咁樣拆散連位
佢地以為單丁位無人買？？ 呢D 單丁反而多獨撚阿叔廢老呢D

其實imax二刷咪得，最重要係唔洗比人劇透同有紀念飛

有錢人戲院黎

巴打到時見

已確定ua時代6點係全港最早場，完全防劇透

成人唔俾睇？

坐架970已經去到

起唔到身

啱啱先買完 巴打加油

買多左2張
24號 朗豪坊 6:45pm
有冇人要

屌呀 我想買星期六飛姐 仆佢個乖

我Load 到
而都收到銀行email 扣左數, 係咪姐係留左位? 聽日拎個交易編號去戲院問?

原價放，有無人要
終於買到屋企樓下

都唔明點解咁多人去CGV 個人覺得個mon起晒粒粒，上次去睇鐵血戰士 冷氣機定唔知個機房有問題勁嘈

始終覺得第一下要睇IMAX係因為 所有野都有新鮮感 睇既時候都震憾D

我買到24號朝早8點個場單丁但同時又買多左張1120am嘅單丁

same
要試幾次

Cinema City用八達通扣咗錢，返唔到去交易完成個網可以點做

個時聽到2d都打個突
但以防張紀念飛係靚野又比人炒，買左先算
Imax呢d慢慢補都得

一套鋪排左十年嘅戲喎 咁嘅情況先正常

買28 洗得咁急咩，訓個靚覺第二朝食完早餐先慢慢買都得

同樣CGV
但收唔到 confirmation email
你幾耐收到？

自己一個去睇
買多咗1張飛

CGV早場8:40中間位
原價+手續費放返出去

agger 首刷要IMAX
買唔到住最多唔上網

現家個個都係咁

收到email係咪姐係買左飛

揀飛後買唔到...

同一個位扣我兩次數

新Post